[注意]大陸五毛全面進場

如果大家係ig/Facebook 見到佢地幸災樂禍既言論
唔好同佢地拗
佢地最想就係煽動大家既情緒 引起罵戰
試著說：我冇野講
激到佢地生蝦咁跳

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

應都唔洗應 由佢地單機 自己圍爐打飛機
無人理佢地

Fb 咩page 都見到
柒到連香港警察個post 都洗埋
仲要大大個帝吧logo
笑到氣咳

推